過左3個月，由期呢個月我好撚困惑

無法無天，寧願日日送頭
有日日比人打死既決心但係無痳包袋既決心
好快玩完
堅困惑

四個月 頂住!!!

頂多十日先

最好而家乜都唔好做, 美國一通過就全區玩袋袋